林鄭的復仇行動：上綱上線打港獨 - 05/08/19 「三不館」

希望大家真係睇一睇。

知道前線義士呢段時間都好辛苦，但希望大家可以退後一步，睇一睇個形勢再諗策略。

集思廣益。

- 思考訴求應聚焦的重點： 決策層的失誤
- 更有創意有力的低成本行動： 罷買日

請幫推。
感激！